集思廣益一下 行動下一步究竟係咩

100萬人和理非遊行>勇武>200萬和理非遊行>國際登報>衝擊立會>>元朗無差別攻擊>武力升級圍狗屋

而家勇武衝擊開始變日常，冇下一步新衝擊，政府就開始帶住個風向，係時候要諗下一步可以令大家覺得衝擊既事

有朋友話之前每次都會比deadline政府，政府無視先升級，成件事一級一級上，但而家冇左deadline呢點事，但其中一個問題係重有咩可以升級

可唔可以一齊諗下 下一步究竟係咩先有新衝擊

推

10/8 大埔 海豐
11/8 北角 福建幫
自己再填上去

你懂的

咁樣只係元朗對付黑社會既延續，對一般人對政府根本冇衝擊

漏左8月5大罷工，都衝擊到一下

再推，推到諗到新野玩